# Структура каталога `generator`

1. `generators/tables` содержит информацию о реализуемых численных методах в формате `JSON` файлов. Эта информация используется генератором для формирования кода функций в файлах `scalar_srk.py`, `strong_srk.py`, `weak_srk.py` модуля `stochastic`.
2. `generators/templates` содержит шаблоны в формате `Jinja2`. Из шаблонов с расширением `py` генерируется код функций на языке `Python`, а из шаблонов с расширением `tex` формулы в формате `LaTeX`.
3. `latex` содержит описание некоторых численных методов, формулы для которых генерируются автоматически по информации из `JSON` файлов.
4. `generators/coefficients_table.py` содержится класс `CoefficientsTable` и его подклассы, которые реализуют таблицы коэффициентов генерируемых методов.
5. `generators/stoch_rk_generator.py` основная программа, которая осуществляет генерацию кода.